【突發】港交所300億英鎊收購倫敦交易所

Hong Kong Exchange proposes £30 billion takeover for London Stock Exchange.

合併呀on9

邊會賣比你
btw 港交所有30billion 咁多錢？

有冇人解釋下港共做緊咩

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

想揸人春袋？

sor

無普選, 我地全部人都會變Condom

應該有 港交所係金融 好有錢唔出奇

出天價.. 真係蝕股東錢幫阿爺服務.

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

30 billion gbp
2900億hkd

邊有咁多錢

有咩好處同壞處

中共想避美國制裁？發夢冇咁早

電腦都壞得嘅港交所HK NO IT

咪先..
takeover and merge 唔係拼購咩diu...

有冇人解釋下即係有咩影響

合併完一定慢慢換晒自己人做
cx 前居可鑑

同問

前排倫敦都壞過， 物以類聚。

永遠唔會輸

倫敦也是僅次於香港的世界第二大人民幣離岸清算中心

3大金融中心, 紐倫港 得其2 ?
9up

支那人李小加

現金加股票

完全唔get 佢想點

發新股

倫交所上市，股東同意就ok

英國佬為錢跪低
俾誠哥收編哂

即係咩 好似好勁咁

但人地應該唔肯啦

呢獲會唔會得罪埋歐盟

一係印股票集資問股東拎錢..
一係問銀行借錢, 股東還..

3000 億幾時先揾得返.
如果英國脫歐. london stock exchange 重要打個折.

兩個 option 都係揾股東笨.

公開得都至少有7成把握啦

美國應該唔會比佢亂黎

究竟做咩鳩
而家風頭火勢會俾你咁做!?

會點，由3大頭變2大？

唔駛問過我地香港市民？
可以自把自為？

避開美國制裁

肯賣畀你？

港交所()提出與倫敦證券交易所合併

港交所() 宣布，其已向 London Stock Exchange Group plc(倫敦證券交易所集團)的董事會提議，將香港交易所及倫敦證券交易所集團兩間公司合併。

港交所董事會相信，與倫敦證券交易所集團的建議合併是一項互利共贏的重大戰略機遇，可以打造一個領先的全球性金融基礎設施。

等高人指點

又做白手套

驚香港攬炒籌唔列錢搵定backup?

關市民咩事 用股東錢 政府都係得好少股份

proposes

洗黑錢

收編英國，幾時bno平權

聯英抗美如果成事以後無人想要bno了

港交所 () 提出與倫敦證券交易所合併

只你提議， 未成事！

英國通常肯， 滬倫通不嬲都有架

crazy game

世紀大deal

趕在與美國崩盤之前，控制哂英國，揸實英國春袋。李小加真是做到嘢。

肛交所，輪交所，輪住肛交所

bno平權

好可疑，唔通有錢真係大晒？

彰顯《香港人權與民主法案》嘅重要

呢d大動作好似唔少野

利申：乜撚都唔識

好刺激美國

會唔會幫左中共？
等分析

只要你揾到人科水 細公司都可以鯨吞大公司 而且可以發債

李小加同雲加有冇關係
係就唔駛理

Elevate the UK’s role in capturing the significant growth opportunities presented by Mainland China's continuing internationalisation and the emergence of RMB as a global reserve currency, securing London’s position as the global centre for both Eurodollar and offshore RMB

梗係幫咗啦

為主權重返英國鋪路

幾時咁有米

似想鋪路 幫中資去英國上市吸水

yes 合併

想揸返英國春袋

分明大陸想借英國脫歐借勢擴張版圖,英國佬俾人踩到上心口都仲唔識死.

2018 net income 先. £ 553 million (2018)
30 billion 要60年先揾得返..
重要 英國搞脫歐.

揾股東笨到咁..

堂堂大英帝國奶共奶到
抵你日落

中共plan定人民幣國際化？

幫阿爺收買英國 等英國更賣港

將歐洲既春袋放入香港

用錢黎大人
如果英國佬咁都肯真係抵佢日落

仲叫英國幫你

聯合抗美 好明顯啦

唔講中共有咩目的
點解大英要接受？

北京要錢，快啲買起其他交易所

股東接受就得

有冇人話我知咩事

我唔覺得會成事
倫敦交易所嘅股東結構複雜，意見分歧，唔會貿貿然接受呢種political move

認同
共享春袋
宜家呢個時勢好難成事

屌咁玩法會唔會紐倫港變做紐星柏

有無計阻止

錢咯, 300E英磅喎邊個唔想要

共享春袋
其實合併黎做乜鳩

唔收購點合併呀on9

英國都係世界仔嚟

有著數實冇執輸

港共想拉埋英國落水，玩唇亡齒寒
就睇倫敦交易所嘅股東會唔會弱智到say yes

倫敦發大財

london metal exchange都係hk ex

春袋BACKUP PLAN

香港人真係有錢到想買起成個英國

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

係咪好似乜港通嗰啲咁

你地咪回歸英國囉
中共：英國都係中國的

關香港市民咩事

英政府都唔會批啦

咁香港到時更加重要，對我地反送中運動有利wor, 因為香港由一個春袋變左有二個春袋。

英國都脫歐 仲洗鬼理EU

股東ok就得，唔得咪加價囉

好有用架！
肛交會因為大陸化而貶值
共享春袋就好多多喇

無紐倫港啦 香港依家係排第五

其實好簡單

只係將美金 => 英鎊 計劃

呢類外資入股使唔使政府批？
雖然佢唔係公共服務

港交所大股東係香港政府

最主要大陸d資金直通歐洲

唔！

點解唔收購美國？美國果個唔係仲勁咩

駛唔駛政府批？倫交所私人公司

香港股市>英國股市喎

共產黨一路依賴的香港金融中心、將一步步地移至倫敦

肛交所自己都係市值3000 億咋

唔好呀英帝唔好信港共呀

三大 兩個合併
吸引資金 錢流入英同中
美down
貿易戰

咁諗講通唔通

過法案咪調轉

好難講,錢字行頭

反而睇下有冇法案/條例阻止重好

咩事

咁中共咪有機會回血

Propose姐

yes

中國啲公司年年靠香港集左咁多資金, 依家見到外資有機會撤離香港市場, 仲唔拿拿臨滲透定英國股票市場繼續幫中國集資咩

建議英國佬賣完
立即成立曼撤斯特交易所

以英國佬既附濕程度
會唔會拎左錢之後ban 鳩佢再另起

柏係指咩

boris johnson 唔係反共架喎， 而且英交所一向同上海交易所合作

美國制裁得黎，維尼d資產都走曬去英國

俾咗英國多－條道理維護香港兩制，否則英國政府可以用國家安全 block 呢單 deal

中共要靠外國勢力？
英國佬脫歐所以要搵錢？
各取所需？
諗唔明。

影響咁大既野政府可以停

英國政府應該要做野啦，唔係害膠死D國民！

覺得會成事嘅人到底有無腦

巴打，其實我唔係好明，匯控兩邊上市，
咁樣個股價其實係唔唔一定貼？
5 仔淨係回購倫敦個邊，理論上個邊先會每股權益高d

有巴打話佢都奶

咁係咪要大量買英磅，
快啲跟機先

香港直接變埋歐洲春袋

希望唔成事啦
唔好俾舊魚腩走資

美國佬先敢

錯，LSE個交易所其實好細，冇咩用。呢單估計主要都係政治野。

歐洲分開法蘭黑福同倫敦，冇咁集中。亞洲區黎講，東京緊要過香港，香港主打股票市場

On撚9 支共誠信破產啦
仲想咁樣避撚開香港股市
英國幾唔掂都唔撚理9你啦
狗改不食屎

幫大陸分散風險啫

出入更多途徑

有冇人知紐卡素班主Mike Ashley 有錢D 定 Boris Johnson 有錢D

Anti trust?

明顯係政治目的
1.幫北京壟斷歐洲金融中心,加強滲透
2. 等英國為香港爭取BNO平權的議員收聲,因為筆錢對脫歐中的英國係好吸引

合併 最後支那人用賤招揸旗 有權之後幫支那公司容易d係倫敦上市

中共想借港膠所挷死英國？
迫英國跪低？

英女皇繼承人

借英國走

會唔會係準備香港歸英

想將人民幣國際化
到時唔會比人話廢紙

388聽日升幾多

英國歸大陸就有你份

上網睇LSE排第四 388排第六
東京仲排得高過倫敦同香港

打後重點 係英文文宣

標題黨

睇唔出想點搞到成事好似有個幕後係到主使緊咁

仲要就脫勾

英國/歐洲個市其實唔太活躍

好多好似都係股份黎

佢想借香港名滲透外國市場
如果成功左就即係中國控制全球大部份經濟
唔洗同驚美國制衡佢

利申 9up 但我真係驚

肛交所當年買完lme商品巿場就收皮，佢會唔會燈到出股災？

上海算啦 點都唔會搞得掂

政府炒樓賺返黎d民脂民膏買起人哋國家啫

中國係美國股市集資條路斷左.
香港股市又俾中國佬圈錢. 又亂咁上埋 d 垃圾股.
早己玩到半死不活, 加上呢次反送中.
連香港呢個立場都無左集資功能.

依家見英國佬唔掂, 用錢收買人地
對抗美國, 你自己拎錢都算
點解揾股東笨...自己一個仙都唔出..
當香港人係 condom

因為港交幫中國集資，但一國兩際變到廢廢地
如果連到英聯邦就very good

好似係

如果中英都有利
香港前途凍過凍撚水

屌，合併呀唔係收購呀
睇清楚佢張通告啦，係講緊佢個作價相當於倫交所296億鎊估值，唔係等於佢出咁多錢呀
而且買港交所會買幾多股份又無講，又會同倫交所互換股份，換言之係倫交所都會揸住港交所股份呀

根據呈交倫敦證券交易所集團董事會有關該建議交易的條款，倫敦證券交易所集團股東的每股倫
敦證券交易所集團股份將收到：
2,045 便士現金及 2.495 股新發行的香港交易所股份
該建議交易反映每股倫敦證券交易所集團股份約 8,361 便士的價值（根據香港交易所於 2019 年 9
月 10 日的收市價每股 245.20 港元及 1 英磅兌 9.6865 港元的匯率）。這將反映倫敦證券交易所
集團的全部已發行及將發行的普通股本的價值（假設其上市股本經僱員行使認購權後包含
354,471,415 股股份）約為 296 億英磅，反映其企業價值為 316 億英磅（包括淨負債及其他調
整，於 2019 年 6 月 30 日約值 20 億英磅）1

Ny, tokyo，frankfurt

姐係易咗攬炒

似係咁，美國揸住出入口關稅，英國揸住金融
情況就唔會紙上談兵同你講歷史，加埋歐盟德國助攻

咁英國若果幫我地出聲咪會搞埋自己股市
我地攬炒會連帶成個英國金融市場

收購啊on9

但係Johnson唔係反共

政府一定有方法叫停， 但要擺平班有錢佬先掂？

一步好棋

可以簡單理解為apple shop分店，賣嘅野一樣，但收唔同貨幣

英國脫歐應該都想中資投資落英國
英國商家又想直接投資中國
應該有得諗

小加好大膽

咁大食

英國咁姐係一定硬脫歐 經濟預自己一定仆街 宜家同維尼傾掂數 認中共做大佬 做契弟 送個春袋比共產黨渣住
希望johnson眼光岩 冇跟錯大佬啦

支那市單計成交好勁

香港死硬
呢個時候去合併

依家到返英國人吸鴉片

曲線引侵侵

諗你老母
中共係來uk個春袋同香港掛勾
遲D 有咩事，uk 就唔敢亂出聲

日落帝國奶共

香港就嚟收皮
只好用自己錢收購倫敦交易所
嚟幫中共洗黑錢

賣咗之後搵人游說英國立香港人權法

連登班脫歐撚呢

第三四係咩

德國金融中心係法蘭克福

之前想同倫交所合併但俾歐洲執行委員會否決左

作用係將人仔帶出國際洗錢

英國想奶袋 英國同支那簽份野真係可以凍過水

本來就唔出聲自己脫歐都搞到一鑊泡
全球最強果個出聲就得

想知19才子點睇

一個新既衝擊地方？

所以呢件對香港，肯撚定係壞事

英國佬都無錢 窮過鬼

英國政府vs香港政府 邊個有錢d?

如果香港之後比美國制裁
咁拎住香港啲股份

唔係點解98係美帝旗海

本來日落都冇點出聲 自己脫歐都搞到就死

如果真係痴埋支那到 祝日落帝國一齊死

唔係都唔代表要奶共
華為單野都因為國家保安過唔到

係香港向英國提出合併建議，以便人民幣走向國際🤑

永不超生

依家中美戰未搞掂，倫交所一定唔敢輕舉妄動！

推

屌唔好同佢癲啊

多一個走資武器

英國準備脫歐都搞唔掂
中共想同英國欖炒

聽日388爆升？

好多香港人都有炒倫敦樓

綁埋英國佬上船，逼美帝殺埋英國。

英國人如果賣 真係what a shame

脱咗鈎,歐執會重有無權力否決？

Brexit 後實奶共 雖然我好撚鍾意英國都咁話

好喺乜野方面

國家任務 完

twit 撚到英國general public 知為止

日日都千升

提出收購姐
未成事
是旦9up下恆指又上28000

即係唔係好事啦

Chance for successful deal is not high for this merger given the day 1 market reaction is not quite responsive (7% vs 20% premium). Market usually over reacts in day 1. Perhaps the chance is just roughly 35%.

One important thing to note is the drastic surge in from 25 July 2019 to 1 August 2019 that was 25% increase. Perhaps, confidential information leaked for insider trading since that time. FSA should drill into it to defend the market integrity.

twit 爆佢，twit 撚到英國佬都關心下自己國家啲金融俾chinazi 侵蝕緊

即係英國再次賣港？

對香港人都係壞事
只有當權者，同埋有錢佬有得益
同香港一直個遊戲玩法一樣

冇歐洲市場，倫交所算什麼

呢單嘢一定要推到英國大眾反對自己國家經濟命脈俾中共掌握，以後翻身無望

11 September 2019

Statement re Possible Offer for LSEG

The Board of London Stock Exchange Group plc ("LSEG") notes the announcement from Hong Kong Exchanges and Clearing Limited ("HKEX") and confirms that HKEX has made an unsolicited, preliminary and highly conditional proposal to acquire the entire share capital of LSEG (the "Proposal").

The Board of LSEG will consider this Proposal and will make a further announcement in due course.

LSEG remains committed to and continues to make good progress on its proposed acquisition of Refinitiv Holdings Ltd as announced on 1 August 2019. A circular is expected to be posted to LSEG shareholders in November 2019 to seek their approval of the transaction.

之前七月尾lseg 都有單大deal 收購

收購啊弱智仔

根本習近平痴線到諗住你班撚屌成日話中英聯合聲明50 年不變丫拿， 佢直頭買起英國， 中國點玩香港對家都無聲出

不過侵侵已經玩到拎清朝債券去質疑中英聯合聲明

如果美國係經濟上控制唔到中國
係一定會選擇直接打仗

推你

英國又唔可以聯署反對

交易所國家金融命門黎，賣？

只係提議, 單刁應該本身傾咗好耐, 好衰唔衰依家出呢個提議, 我地可以幫佢地係返英國果邊宣傳, 例如惠譽啱啱降咗香港評級, 有跡象香港自治受中國嚴重干預, 評級有機會繼續降, 合併後有可能被中國滲透, 美國亦審視緊一國兩制被破壞, 有咩依郁可能會影響埋倫交所之類, 由返英國市民同議員去組織反對, 依家佢地脫緊歐, 雖然想發展, 但咁危險嘅刁, 英國民眾好保守未必唔反.

到時係中共 英國 港共一齊結盟
美國就會難好多先幫到香港

睇黎英國都好忙

內政上民主，外交上親共，咁香港比番做英屬都冇問題，人人有本bc打飛機即刻唔反，仲可以抗衡美國

不過應該冇可能

單方面叫春

一定要做

據彭博報導，就今日早前港交所收購提議，倫交所最新表示，港交所的提議是未經請求的，自發的，會考慮港交所的提議

港交所 總資產先得2千4百億，未計負債，點俾2千9百億買倫敦交易所?

普天之下 莫非皇土

睇死英國佬再錢即跪

求下英國千其唔好批

就今日早前港交所收購提議，倫交所最新表示，港交所的提議是未經請求的、自發的，會考慮港交所的提議

佢賣得就唔care香港人生死啦
得番個硬件係到咪得

今日香港，明日倫敦

對經濟 利益黎講係 但係政治黎講一定係壞事

Plan 定香港洗唔到錢，去英國洗

係咪即係割

初衷係好，timimg唔啱

中共水
可能用嚟A股海外放國際市場

上港交所睇公告啦

我就對英國無咩情意結，依一刻睇都係想美國出手多過旨意英國

邊3大先？
全球交易所按市值計 1. NYSE 2. NASDAQ 3. JPX 4. SSE 5. SEHK 第7先係LSE

攬炒埋英國不遠矣

咁~

呢？怕唔怕香港終有一日會被網絡長城包圍？？

另類鏈春袋，等英國唔敢出聲

賣左個心臟, 去換血

到底係咩概念

其實積極啲諗，呢單deal 成功嘅話香港國際地位就更加重要同無可取代，對中國話語權都大咗，未必一定係壞事黎。

倫敦會賣真係on9

唔好啊，賣左就乜都冇

英國佬個種on9好難預計

回血

唔怕，包圍咗d藍絲師奶上唔到Facebook會發癲，攔抄開始

脫歐不嬲中共拍哂手掌

賣左英國真係等亡國
好痴唔痴 痴埋支那到
不過bj 依排咁撚忙 未必肯搞多單咁既野 等等英國更多反對聲音
佢真係又等落台換人

而家都已經就落

垃圾大英帝國

就算美國傾到英國收回香港
可能會變相二次回歸

以國家安全拒絕

怕係糖衣毒藥嚟

賣左唔係無好處，其實係睇邊一邊喺board 有話事權。好似李生咁佔三成多啲，一樣可以控制公司管運策略。

如果無時代革命，都有可能收購成功

掉轉可能係倫交放風
等美國出價高D託住 或歐洲接納英國脫歐連帶的貿易合作條件

佢搞撚到自己黨都有廿幾個倒戈
佢比人夾死左
等等原來比西人見到脫歐 原來走去痴支那
真係等比人屌爆都得

最緊要有restrictive term 唔比任何一方增持，同CX ,國航果類一様。

香港除咗金融中心地位, 對大陸好重要嘅仲有係最大人民離岸清算中心, 倫敦係第2大, 冇合併美國廢香港係影響幾大, 但合併咗等於可以將香港清算中心大部份運作卸比倫敦, 美國封香港大陸損失都少咗, 好似係.

英國冇咩人介意痴唔痴中國
介意既得兩班
又話走又走唔到
點解唔deal返 同留歐

美國應該唔會比英國deal？
況且全世界圍堵緊CCP
佢自己都唔敢deal啦

走資

唔係唔出既
係無錢出

其實呢件事比大家想像中大穫
如果英國真係奶共
美國就未必敢同中國抗衡
就經濟嚟睇中英會合併
中國收皮英國都會收皮
因此中英從經濟上得到合作
慢慢擴展至軍事同盟
美國冇辦法再咁強硬對中

倫敦交易所都可以賣
咁唔爭在賣埋白金漢宮

重點係持份者多咗外國人士嘅話示威活動嘅影響可以更廣

其實㖥個時候提出嚟
有兇鳩歐盟意味
即係你同我反面，我咪親支唔會唔得

邏輯就如
屎為冇android
就話自己有鴻蒙一樣
不過今次就堅好多

英脫歐係咪已成定局

英國佬已經大不如前，因為錢佢地連英女皇都賣得啊，你睇下佢對香港依隻識生金蛋ga雞都賣得，區區一個交易所算咩睇下二戰後歷史，英國真係賣老本，基本上出得起錢佢就賣

係, "國家安全"呢個理由係大哂的.
中, 英, 美...到所有主權國家都係一樣.
呢點就係有主權地方, 同冇主權的香港最大分別.

其實義大利交易所都俾倫敦交易所買左

不過人地係歐盟

個收購價仲要係天價....

The London Stock Exchange LSE, +6.61% said it will consider the offer made by Hong Kong Exchanges and Clearing 388, +0.33%, which it called "unsolicited, preliminary and highly conditional." The LSE said it remains committed to its takeover of Refinitiv Holding, held by Blackstone BX, -2.63% and Thomson Reuters TRI, -1.89%.

LSE未答應

皇室套餐
專serve權貴

真正港英we connect

知會被美國制裁 預先買定黎洗黑錢

英國人係唔介意 痴埋d錢度姐
中美貿易戰 打撚到咁
美國一定唔會由得支那 挑戰到美國既國際一哥地位
咁支那一定比美國打到永不翻身
咁走去痴埋支那到 同自爆無乜分別

脫歐個班未必唔會諗 原來脫完要埋支那堆
同堆 垃圾堆有乜分別 咁不如同歐洲deal 仲好啦

邊個做都死，鬼叫當初承諾舉行公投表決脫歐

同英國佬話大陸單方面唔承認中英聯合聲名，又唔承認繼續清朝債務，所以可以收返香港，即係直頭收返成個港交所都唔止喇，合咩併。

比卡梅倫條on9搞死

到時更加難打

無錯英國二戰後失敗主義橫行，佢地只係睇錢，有錢老母都賣得

即係驚靠香港洗黑錢會唔掂
要搵多個地方洗

Agger

咁民主國家 民意最大
如果佢成功 脫歐 重震大英帝國 咁就威威囉 有危必有機
不過前題係 有出路再講

應該會出手 佢唔會忍到土共咁樣黎避自己既制裁

依家係國際眼中 香港只係土共既白手套

脫歐+支爆
共產黨版if we burn you burn with us

真？
Feel倒德國肥婆想奶共

老美一定會出手

訪華傾生意

英國佬憎歐洲人比起中國人大，你睇下佢要死守住直布羅陀，佢真係不惜一戰，但相反香港佢想賣左佢唔好睇到西班牙唔打，西班牙當時都好想收返，直布仲難守過香港英國佬依家連外交上對支那大聲少少都唔敢，支那要佢賣英女王佢可能都賣

禾起火 你耶起火🔥

西方有民主公義,唔係用錢買得到

其實英國自90年後已經衰落曬

只係國際手腕勁

歐盟大佬黎

最唔應該係傾向一邊

梗係2邊都拎著數，反而美帝同中共要想歐盟支持佢

有冇脫歐撚出嚟分析下

希望英國 唔好再on鳩 諗住埋支那堆 就發大財
美國棍棍都打支那個龜頭
等等 侵侵發癲 再大大力斬鳩支那
而我地攬炒成功 制裁埋香港
你英國喊都無謂啦

2019年7月31日倫敦證券交易所集團以換股方式斥資270億美元（包括債務）收購路孚特，交易完成後路孚特的現有投資者將持有合併後新公司約37%的股權，並擁有不到30%的投票權，當中湯森路透將持有15%股權，截至12月末，路孚特負債122億美元，倫敦證交所將承擔這些債務。

Sep 2019
Hong Kong Exchanges and Clearing Limited (HKEX), which operates the stock market and futures market in Hong Kong, tables £30bn bid for the LSE.

LSE would have to drop plans to merge with Refinitiv in order for the deal to pass.

呢單deal 都未正式落實，而家殺出程咬金，關唔關上星期路透爆林鄭大獲事

trump唔比, 契弟應該唔敢

佢自己係東歐大 見識過共產下既極權
仲要痴返落中共到

老美 應該想用以前對付日本個招

重新用多次係土共到 不過要時間

有撚國際手腕咩，聯合國佢等於透明人，國際事務無一樣有佢份，賣自己家產就真係世界第一啦，連英女王前兩個月都講，成個國家比班政客玩死，差在未賣埋自己

agger

同倫敦合作，英國硬脫歐對佢自己影響細d，資金流轉叫做有大陸同港共幫佢托住
長遠計萬一美國制栽，港共同英國傾新deal同英鎊掛勾托住港元價值，攬炒係難左，即係話以後抗爭未必可以搏攬炒
對呢一刻既英國其實係吸引....大陸又搵到二奶

係港交所想收購

英國無話比佢買

我係英國就唔想比班大陸佬揸fit

英國政府肯賣, 英國肯定暴動..ON9

所以攬炒要開多條戰線

就係英國都要有香港人權法

但係美國會唔會比支那留條咁既路阿
仲要拉走美國個契弟英國 難d囉

等於中國發夢都想買起intel同amd

但美帝國家無可能會批

咁搞法英國亡國都似，支那不停好似係香港咁輸出垃圾公司股票債卷，要英國食曬佢，一開始係好爽，好似食白粉咁，中段要你債轉股，唔轉啊？一齊死啦，最後要你賣埋英女王

應該都步處咗好耐

香港同london都唔係3大

英國佬窮過鬼 自己搞死自己 好難講

傳得出黎都成左8成事

同藍絲屋企人割左蓆，大家可唔可以出黎陪我過中秋呀？

英國依家係窮到仆街脫歐已經搞到死死下，成個國家講科技金融唔夠美國，講工業唔夠德國支那

我可以話收購左一開波一定好景

但長遠十年後實霉到pk

而香港個市亦都會變condom

究竟係7成 定8成

班英國政客＝香港政客
個個賣自己國家求榮

香港個市咁多年黎都係洗黑錢用

美國仲好有錢拳頭又大，渣住你春袋賣咩鬼，相反英國有咩可以同美國比，個春袋比脫歐渣住左

以奶共自豪，賣國爲榮英國就係咁

原來8年前都已經想買

係，全部大陸股當道

港股正式收晒皮

如果今次運動收左皮

香港個春袋正式比大陸揸到實一實

好似未衝擊過港交所？

可唔可以調返轉，倫交所收購港交所

全部大陸妖股，仲要隻隻都大大隻，單單屌米一隻都唔知死左幾多人

呢3個月社會運動

恆指好多大陸股係一直贏

隻2382 升到爆晒廠

資金流轉啫，其實mostly係類似濾港通咁互相買賣股票期權之類
investment field唔太熟唔敢講，或者美佬有無action會做，始終紐倫港三大變兩大一定對美佬有影響

有人攪BNO

條數唔係咁計既，剩係少一個競爭對手影響都好多，同埋英國唔脫歐邊到肯賣

英國墮落成咁

想跳過香港搞金融掛

三大賭場變成兩間

識玩都玩美股啦下嘛

國際知道香港係老共condom
第二倫敦合併埋。姐係得返美股

攬炒埋英國

收購同合併係兩樣野黎架on9仔

問股東咪得

22% 溢價都算吸引？不過英國未必肯

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

係支那有合併架咩香港夠話英中共同聲明，最後英國連出句聲都唔敢同中國做生意=佢食撚左你

英國脫歐遊行有人舉中國旗

連登支持brexit班撚樣去晒邊？

唔係幾信會傾得成，德國試過想買都買唔到

拼 =merge 購=acquisition..

中資都係為走資

等權貴走哂資先俾香港攬炒

好撚仆街，肯撚定係中共同香港既決定黎
知道英國想脫歐，到時需要大量既錢去做打後既野

似係想拉朧英國抗衡美帝

幾時賣埋重工業

反殖民

你有錢佢真係會買俾你，日落帝國有奶便是娘

拉攏英國打老美？

香港始終外嫁女

倫交所係親生仔

HKEX 本身有倫敦LME
加埋前幾年係深圳前海既QME

講左啲乜自己領會

簡單一句, 今日香港, 明日英國

香港之所以變成咁, 正正因為各大春袋比大陸牢牢咁揸撚實, 特別係金融, 太多垃圾大陸IPO, 搞到香港好似吸毒咁

英國個角色同香港好似, 香港係引資金上支那或者支那資金走出去既地方, 英國脫歐前係歐洲資金走入同走出既地方, 係咪覺得同香港有D 似呢

支共揸得你呢個春袋, 遲早會揸埋你其他春袋, 你以為佢係好既partner? 你去睇下一帶一路國家, 有幾多地方俾佢吸血吸得一乾二淨, 支那係蝗蟲呢個名唔係冇原因嫁

如果英國要做英支既話, 都係果句, 條路自己揀, 仆街唔好喊

香港主要係幫中資 cap 水。 同倫敦有乜競爭，有幾多人去倫敦上市？倫敦主要係歐資
反而 new York 吸走好多中資科技股，同我地競爭大 d.
就算有協同效應，點會出呢個天價，正常私人企業點會咁出價？

德國要搵錢都唔會完全奶共，始終係左膠，知道共產黨咩料，道德光環上都要攞足嘅，黃之鋒都見到外長，同埋點講都係第一個國家收香港難民

英國佬出晒名正宗生意佬
為錢賣埋個國家都仲得

新聞報得應該都九成

其實係種政治宣示，英國還錯左香港俾PRC, 而家仲調轉話想買你個市黎合併，完全係侮辱，本身成個香港都係佢既

見到insider trading笑咗

其實係唔係已經成功左架啦

唔係，純法律措辭

宇宙毒瘤

搵金融佬煲大佢俾英國知呀

The LSE confirmed it had received an "unsolicited, preliminary and highly conditional" offer from its Hong Kong rival and said it would make an announcement in "due course".

One of the conditions of the offer from Hong Kong is that the LSE scraps its proposed £22bn deal to buy data firm Refinitiv from its current owners, which include Thomson Reuters and private equity house Blackstone.

LSEG remains committed to and continues to make good progress on its proposed acquisition of Refinitiv Holdings Ltd as announced on 1 August 2019. A circular is expected to be posted to LSEG shareholders in November 2019 to seek their approval of the transaction.

堂堂日不落帝國點解會搞到依家咁垃圾

支共想走資 收皮啦

完全理解唔到德國既取態，由其係經歷過過去100-200年既近代歷史

要取消買refinitiv 咁未必咁易說服到lse 董事局接受

要文宣去英國，呢單擺明係中共俾小家既任務。
大家要知道港交所是中共控制的，李小家係中宣部出身，非香港人話事。
如果俾中共拎埋倫敦交易所，更進一步弱化香港國際金融中心地位，我地就更加無本錢同中共bargain !
話俾班英人知，無左倫交所，佢地以後就俾中國揸住spring pocket

全間都係私人公司
人地想點都得啦

燒山：100%

3好似東京 4柏林定新加坡 好似咋

Boris Johnson : I love RMB

港交所其實係咪純粹唔想lse買起refinitiv
所以先出個merger offer

但目的係？refinitiv 做財經資訊咗喎

合併，3000億係要印股票加現金，已港交所只有100多億現金，所以需要發債的，詳情睇返份 announcement，主要留意用今日收市計係22%左右 premium，加上港交所的pe都成40幾，即係合併完後會更高，明顯係一個國家級任務，個人唔睇好，因為通常都係中招的(基本冇一間出去買野唔係將祖業賠上，中信泰富都係咁死的)，再者邊個話一個國家只有一個交易所?可以令起爐灶

英國佬好似唔係幾想賣
未必傾得成

錢幾多都冇用英國會唔會比倫敦交易所咁做先 可能仲有歐盟同美國阻止

同埋點解要911宣佈

嘩 肛交所跌撚死
發行咁撚多新股
現有股東咪攤撚薄哂

單野都on9, 仲要買貴野
388等跌到仆街，小股東找數

要大手買入人仔同埋英鎊，美金不了

關唔關reuters事

而家英國無骨氣到咁 好難講

佢地脫歐已經知佢地幾on9啦

388 玩供拆去集資得唔得
現價咁高

港交所市值都係得3000億，係邊拎3000億出黎買人地？

你唔合併我咪唔收購囉

英鎊未抽升
代表d 咩

等燒山

自由市場程序上唔洗 但係兩間都係咁重要嘅公司 金融又係經濟上咁重要嘅一環 可能會係唔同方面比壓力同阻撓

肯定係政治任務，英國今鋪真係日落

係美國

離岸結算中心喎?
唔係集資喎

係

Twitter努力中

同意巴打所言
世界選擇站在利益一邊
最後會自食其果
世界末日快到

一廂情願？？

俾人鏈春袋, 宜加鏈返人地春袋,
又多一個窗口 cap 水

其實真的好大獲

如事成

連仔如燈蛾撲火

這是邪惡政權之終極目標

呢篇文大概講refinitiv除咗做data仲有bond fx trading platform
咁lse可以做到vertical 同 horizontal嘅development

不過照計lse同sehk唔會有太多competition, in terms of stock exchange
點解要block佢買refinitiv

賣撚左比支那香港正苦啦！然後再搞個新的交易所!

咁貴用 42.4 倍 P/E 買人，仲唔係有「党」嘅政治目的

咁我又唔覺我脫歐on9
係呢家脫唔到先on9
脫歐公投過

希望唔好發生

點解唔呢個時候擺姿態，要香港落實雙普選，遵守中英聯合聲明，換取倫交所擁有權？
英國單deal唔so嘅係將來被人賣豬仔，只要確保港人平權，賭美國贏，最後中共焗住要比雙普選香港吊命，皆大歡喜。
英國賭美國，贏有機會人財兩得
賭中國，輸要訓身，贏嘅中英加埋最多同美國拉均勢，仲要承擔被出賣嘅風險

其實港交所好早之前己經買左英國倫敦金屬交易所.

跟本支共拿香港做白手套.

共狗以本傷人係國策黎, D錢係支那人任挖返黎, 無成本.

而且呢D brand同影響力, 支那人用幾多錢都build唔到. 貴買返黎仲有so. 肥返共狗d親朋子女就夠.

對英國佬黎講都係生意，有錢賺就賣得

1. Raise the price

2. Block for national security reasons.

英國唔可以無左老美，不過班政客唔理咁多，反正個國家又唔係佢賺到錢先係自己，依家英國班屬地都係因為比面老美先無人搞佢地，比如福克蘭群島，英國已經無曬遠洋能力去保護佢地，英國有個島係印尼洋直頭租埋比美國做美軍基地英國要一定硬起身ga首相，唔係一班換湯不換藥ga政客

英國人都冇骨氣ge
賣得佢就賣

係咪柒咗 人地唔賣俾佢
ADR跌到發發聲

其實英國佬搞脫鉤係咪已經五勞七傷？ 我睇返d 報道，本來係德國佬要買，但比歐盟話壟斷先買唔成 ....依家買比香港 ...

其實賣比香港即係賣左比大陸 ....英國佬為左脫歐要比返大陸抯住個交易所 ...值得咩。。

當年5號仔 ....

合併與收購的區別
儘管經常被交替使用，合併和收購略有區別。當一個公司收購了另一個公司並以新業主自稱，這項購買被稱為收購。從法律上來說，目標的公司不再存在，買家已經「吞食」了賣家的生意，而買家的股票仍舊在正常交易。 然而嚴格來說，合併是兩個公司一起同意合成一個公司，擁有權和經營權都合二為一。
From Wiki

講咗唔賣？

Letter to London stock exchange ’ s management:

I am writing this letter to oppose LSE merging with Hong Kong Exchanges and Clearing Limited(HKEX), here are the reasons:

1.
The control of HKEX is very bad:
There are many Initial Public Offerings(IPO) suspension just a short period of time after going public, e.g. , . The reason behind is those companies are with fake financial statement and false data found by investors. The investors and financial institution suffered huge financial loss.
This will happen again if merging.

2.
Fraud in financial data and statement are very very very common in Chinese companies:
There are many frauds in public company. E.g. , , 0566-HK, , , , . That is why Marco Rubio, a Republican U.S. senator, wants to force china companies that have gone public in New York to submit to audit oversight - or leave.
LSE merging with HKEX will let those fraud companies to go public in the merging exchange. Finally, it could occur huge loss of European investors and financial institution.

3.
May force to establish communist committee in listed companies in the merging exchange
Over hundred listed companies are set up with communist committee in HKEX. This is the order of Chinese government so that the Chinese government can influence the operation of the companies.
The influence of Chinese government will extend to European listed-companies if merging.

4.
The CEO of HKEX is Li Xiaojia, Charles. This CEO came from china. He was the member of National Committee of the Chinese People’s Political Consultative Conference, the advisory member of Financial Experts Advisory Committee for Guangdong and the member of Consulting Committee of Qianhai Shenzhen-Hong Kong Modern Service Industry Cooperation Zone of Shenzhen. He is with deep relationship with china.

The management level and control of HKEX is very bad. This HKEX always allow these fraud china companies to go public. Moreover, the Chinese government may force listed companies to establish communist committee in the merging exchange for under control and influence of Chinese government.

文法, 用字, 有冇問題?
有冇野要加減?
大家幫手睇下
一個人始終有甩漏

如果唔賣，咪即係當冇事發生過，點解adr會跌

因為貴囉

唔明反對乜

李小加係度堅固緊香港呢個世界春袋
大陸深交所 上證 呢世都取締唔到香港
同英國有互聯互市之後 英國大條道理打擊共狗干擾香港自治

有錯請指證

英國大條道理打擊共狗干擾香港自治

反之亦然喎

整個特大金融機構出黎
美國會唔會駛橫手阻止

香港原先係唔想還
所以借福克蘭戰爭贏左,食住個勢同中共講數

鄧小平話唔還, 就出老解

之後係點大家都知

wall street journal 出左breaking news
你話會唔會

發大搞人民幣結算 圍威喂飛起美金

起返2隻伊利沙伯級航母
不過英國敢賣
會唔會比美國cut 佢f35要脅佢
要用返AV-8B

搞美金 係自殺

當年蘇聯咁強盛, 都唔敢(冇能力）搞美金
至多係鬥軍備, 鬥太空科技, 玩下代理人戰爭

日本當年咁強盛, 都冇搞美金
都係買美國房地產, 狂整電子產品賺錢

蘇聯有工業，日本有電子有創意，中國得資源，簡單講就只係窮到得返錢，搞美金係最後一條路，亦都係一條死路

中國有資源？
請問係邊樣

遲啲可能變輪流肛交所

香港國際地位越高，香港人越有 Say

人，地死極都仲有

你想買都要問過你地敢唔敢比你買先啦
仲要呢個時間買

根本成個世界都好似走緊回頭路咁

即係唔一定要經香港集資
就算通過香港關係法都仲有倫交所呢個窗口

咁印度都大把

唔係，依家脫左歐，假如加返貿易關稅呢D野，英國係好急需一個新既市場去填補返歐洲呢個市場既流失，好自然就係中國
英國入到大陸市場
大陸去到英國CAP水
WIN WIN 雙贏黎
大陸為免被香港渣住資金進出個春袋
我諗倫交所係志在必得
如果合併成功，香港既籌碼變相細左好多

比多倫敦交易所市值22%，好似唔算多.

唔想祖國支那化
但脫歐呢舊錢對佢黎講好吸引

所以依家中共咪拉攏緊歐盟大佬同英國囉
德國肥婆襯貿易戰訪華cap水
依家中共又收購埋倫交所
唔係單支打既時候勝算會唔會大左

9成幫中共

😴😴如果冇人我聽日試下幫手睇下

有冇人知英國點睇？

英國睇錢

姐係果面都對支個bid 正面？

我有打左篇文，開左個POST，我睇法係咁。

佢遲早步二戰後塵 真係無希望英國

係，無錯

英國係呢幾十年黎都好識得玩老二遊戲
比美國拎左世界一哥後就一直跟佢後面唔爬頭 當有挑戰者出現時 就表現出一副牆頭草既姿態向兩方r著數去維持相方勢力平衡 只要個天坪側重一邊 佢就跳向另一邊

今次都唔例外 英國可能會係呢件事上扭下屎忽花 等美國幫佢拉攏下佢班傳統盟友簽貿易協議去應對即將可能會發生既硬脱勾

而大陸基於香港金融地位可能有所動搖 係未收皮前需要揾定第2 個資金進出口岸黎幫佢將堆國内企業債務揾街外人接
所以今日388 呢個舉動可以視之為對香港前景唔樂觀既做法 亦或者中央已經對香港作出打算 總之單呢deal一達成 香港就等仆街都似

但想知美方會點睇，就咁表面上睇 呢單野成真對美國佬都唔係一件好事

Letter to London stock exchange ’ s management:

I am writing this letter to urge you to oppose the proposed offer made by the Hong Kong Exchanges and Clearing Limited (HKEX) for the following reasons:

1.
The current management of the HKEX has been unable to safeguard the interests of the public by allowing companies with dubious financial records to be listed.
The suspension of and shortly after the Initial Public Offerings(IPO) is one such example of how the HKEX has enabled, through lax controls, companies to gain access to public investors through fabricated financial statements and data. The HKEX in failing to adequately manage the exchange has indirectly caused both investors and financial institutions to suffer huge financial losses. This type of behavior will only be replicated in London if the proposal to merge is accepted.

2.
Fraudulent reporting of financial data is an extremely common phenomena amongst Chinese companies. This can be seen in the cases of , , 0566-HK, , , , . This type of behavior has already raised concerns in the USA, which as a result has led to proposals by US Senator Marco Rubio to force Chinese companies that have gone public in New York to submit to audits and increased regulatory oversight or be delisted.
In merging with HKEX, the LSE will become another conduit for such companies to continue their charade at the expense of public interest, which could jeopardise the integrity of the entire European financial system.

3.
The politicisation of listed companies may also become more widespread as a result of the proposed merger.
There are currently over 100 companies listed on the HKEX which have been set up through the assistance of CCP backed committees in HKEX. This has drastically increased the power of the Mainland Chinese government to exert direct influence on the operation influence of these companies. Such influence will find its way into European companies if the merger occurs. It is unlikely such influence will have the interests and well being of the European community as its key concern.

4.
The current CEO of the HKEX is Li Xiaojia, Charles who was a member of National Committee of the Chinese People’s Political Consultative Conference, the advisory member of Financial Experts Advisory Committee for Guangdong and the member of Consulting Committee of Qianhai Shenzhen-Hong Kong Modern Service Industry Cooperation Zone of Shenzhen. The CEO is deep relationship with Chinese government.

For all the abovementioned reasons, I sincerely urge the LSE to reject this proposed merger in order to safeguard the wellbeing of the international financial community and the continued prosperity brought about by genuine free market economies.

其實同賣左個國家比佢冇分別咁

任何有助中國解困既方案對美都唔會係好事 一定會阻撓 英國可以用呢單deal去揾美國著數 如果唔係太過份 佢都會答應
而且美國見到大陸咁急揾新資金出口 相信美國制裁香港既速度會加快

其實咁樣反可唔可以理解成中國真係開始窮途末路
要急住搵轉移站

香港本身係佢唯一資金出口
以家搞成咁 梗係急住揾新出口

覺得大陸黎緊會玩騙案式收割
成個國家出盡奶力bump幾隻中資股
瘋狂利好然後有堆人入市夠數就割
咁多位真係睇路

英國不嬲都垃圾

港交所戰略策劃主管霍炳光補充，其實很早以前已有併購計劃，兩者首20大股東有4成是相同，雙方股東對兩家交易所都有深入認識。

我估有4成股東都同意，但都要睇大股東既....

1. 出價太低 可能需要再抬價
2. 買得貴 goodwill 呢樣野會跟足你一世

等比中國收購388

唔係早幾年收購過一次既咩

證明市場都係睇中央呢個舉動係想揾英國替代香港囉

其實我覺得係咁

嗰個係倫金所

3000億hkd就可以控制到英國經濟同埋另英國做契弟聽話，又唔搞bno平權
咁填海果10000億射比英國咪可以令英國送哂bc比所有香港人

我俾錢你
你俾個春袋我渣住

（海外）

英國佬咩都可以賣架啦
唔係點會賣晒啲水電煤畀誠哥

美國公廠套戲都有眼你睇中國人管理會發生咩事
英國咁都賣既話真係ON99

首20大之中既4成即係8個，咁其實總共可能有50個股東...8/50又唔係大多數

對準政權 遍地開花

97信錯中共，30年後又錯

依鋪可以睇清楚英國人信唔信得過

大家可以參考 2010年 新加坡交易所 想收購 澳洲交易所 (但最後失敗)

2010年10月25日新加坡交易所以現金22澳元加3.743股新交所股份換取1股澳交所股份，收購價相當於每股48澳元，涉及資金合共84億澳元（約83億美元或647億港元）收購澳洲證券交易所，兩家交易所合併後，預計將成為全球第五大上市證券交易所，並為亞太區第二大上市交易所。不過，澳洲政府於2011年4月8日正式否決這項合併建議。

澳大利亚正式拒绝新加坡交易所收购澳交所
来源：人民网2011年04月08日19:58
我来说两句 (0)复制链接打印大中小
人民网堪培拉4月8日电 （记者 李景卫）澳大利亚国库部长斯旺8日在议会大厦举行新闻发布会，正式拒绝新加坡证券交易所收购澳大利亚证券交易所的提案。

斯旺在宣布这一决定时指出，新加坡证券交易所与澳大利亚证券交易所的交易“不是合并，而是接管”。澳大利亚证券交易所是澳金融和结算系统的唯一营运商。这种收购会减少澳金融服务行业的工作机会，会对澳养老金资产池产生影响，大量资本会流入新加坡，不符合澳大利亚国家利益。

斯旺说，他的这项决定基于澳大利亚外国投资审查委员会的建议。该委员会的建议是根据澳大利亚证券和投资委员会、澳大利亚储备银行和澳大利亚财政部的看法提出的。这些机构普遍认为，如果失去对澳大利亚证券交易所的主权控制，澳大利亚会面临极大的金融监管风险，尤其是丧失金融和结算系统控制权的风险大大增加。

在斯旺宣布拒绝新加坡证券交易所收购澳大利亚证券交易所的提案之后，澳、新双方交易所很快终止了其并购协议，但仍表示将继续寻求可能的合作机会。

新加坡证券交易所与澳大利亚证券交易所去年10月25日发表联合声明，宣布双方已达成并购协议。交易总值达84亿美元。★

港共會唔會做啲比彈藥對方既事呀
唔好天真啦

唔值得討論!